周杰倫依家仲唱唔唱到高音？

之前香港演唱會會玩降key 代唱
今日睇youtube 係大陸唱軌跡把聲又怪左
又無以前咁有力
回左塘？

以前唱擱淺果時咁勁
咁早回塘？
我仲未去現場睇過佢演唱會喎

而家既佢淨係識隊支咪俾觀眾

好記得之前睇綜藝節目佢去做評判嘉賓比意見D人唱歌 係話如果高音太吃力就唱假音算 唔好格硬黎 佢D真音就慢慢少 到呢幾年直頭KEY都降埋 真係唔知佢搞咩

佢把聲好睇狀態 但佢就算得都唔敢啦 佢都對自己依家把聲冇信心 自己演唱會關埋門唱都間唔中可以爆下 出面唱一定降key

早幾年魔天倫重可以原key一路向北 髮如雪 上次嚟香港果陣全程0假音 高音比晒啲fd唱 都唔知聽咗乜春

聽jj好過 高音又高音過佢 唱功又好過佢

聽左咁多年都知佢唱高音係夾硬谷上去
其實都真係幾傷把聲
我諗佢都唱唔返 擱淺 軌跡 最長的電影嗰啲

搵夠仲駛同你鍊到個喉嚨咁辛苦咩 唱下等你下課果啲口水歌keep下人生未算

*人氣

張學友、林憶蓮都KEEP到啦，其實好多歌手唱到五六十歲都可以，都唔知姐撚搞乜。

未入副歌都有d辛苦喎

個編曲同個唱腔搞到首歌好難聽..

真係頂唔順, 好彩當年首歌出果時唔係咁既編曲+唱腔, 如果唔係實Flop

對比當Fit 時, 差好遠, 把聲,狀態同心態都係..

同埋係咪又降左key
聽落怪怪地

呢個版本正到爆！好大對比

無, 都係 A key,

應該係佢把聲同編曲問題..

老實講，唱功好高音高唔代表好聽，論把聲感染力，周董一定正過佢

當年
呢家成門合家歡 搞party 咁唱兩段就叫fans 唱
屌你老尾 天皇 ？ 認真啲唱歌啦 大家係鐘意你啲音樂
唔係你啲星味呀

早兩日睇佢唱軌跡把聲柒到，同2004年個段差幾皮

唱唔到
早兩日聽佢唱軌跡段片...聽到一半忍唔住熄咗
利申：以前係死忠

魔天倫個期都已經開始降key

軌跡唔得啦 唱得冇feel好似讀出黎咁

呢啲出街片係tune過聲黎。會唔年live好差所以tune到怪怪地

2004年version好似高key d，定後尾升左Key？

無記錯最尾果段係有升key

2002初出道個陣正到

魔天倫開始已經降半度

2002年時嘅佢，live把聲真係擲地有聲

尾段個升key假音

你叫佢而家唱一定隊支咪俾觀眾

其實佢係扯先有姐撚嗰種感染力 我覺得佢就係燒咗把聲十年先有今時今日嘅地位 如果錫聲唱 可能依家都只係個普通歌手 俾我我都會咁做

把聲唔得啦唉 以前下下扯到咁高音搞到把聲咁

佢只係想呃錢。hea

知唔知張學友同姐撚最高d 音差幾多粒？？

根本由後生起就係唱法唔岩夾硬址高泥唱所以好快聲帶玩完上唔到去

姐撚隻隻歌都好似平均都高音過其他男人歌
定係佢本身把聲都係可以唱得高音d?

利申：唔識

佢全盛個陣都係唔錫聲咁扯上去
所以咪咁快收山
唱k試下學佢咁唱就會明

基本上唱白色風車 半島鐵盒 斷了的弦
唱到副歌最高音要混音過
冇咩可能好似佢咁嗌出來

佢個range 大過張學友好多
兩個都係tenor (男高音）聲底
但明顯姐撚去得盡好多
同高音好多
鋼琴愈右就愈高音
你當佢右過學友好多

2004-2007
隻隻歌都好高音 果時真係無敵

Utube search 周杰倫音域 高低音都有 痴撚線

永遠支持姐倫

兩三年前睇佢個演唱會已經覺得hea 成日遞俾觀眾唱 又唱唔番原key 仲要叫埋佢班fd黎圍威喂
屌你我入場係想睇你唱呀
睇番youtube佢以前係台灣開既演唱會都好正 邊彈邊唱仲要原key

家陣真係cap下水算

佢而家應該扯唔到咁高音啦
不過部份歌其實仲ok
但真係好飄忽

我估喉嚨有事
佢成日偷雞降key 假音帶過
而且唱腔都變埋 用新唱腔去就佢把聲衰退
佢以前就因為冇人欣賞
所以要作到首首都最高難度
得佢唱到 唔服輸所以用真音爆上去
而且呼吸位一樣好短
最重要係佢冇好好保養把聲

三十幾歳先係把聲最好嘅階段

佢近幾年演唱會有一半時間都係舞台效果，加班唔知乜水出黎拖鐘，到佢唱嗰陣就半首隊咪 真係搶飛都冇興趣

當年輕鬆一口氣唱曬呢兩首痴線既歌..

唔覺學友個range細過佢
不過佢既歌難度高 加上冇保養

JJ啲歌同姐撚啲歌難度差唔多，但前者而家咪一樣keep到高質量live，根本就係事在人為

唔識音樂
但姐撚成日用真音唱JJ 好似稍為冷靜d
姐撚果d(楓）果類歌
唱K唱一隻即刻收皮